4人接種疫苗後不適送院 其中1人留院觀察情況穩定

科興一定係最好

祝早日暴斃

未食早餐

科興，又名伏必中

無事，信政府

呢個係打BioNTech

總之唔關科興事，中国又然

下世醒目d

無事兒

4人接種疫苗後不適送院 其中1人留院觀察情況穩定
2021-03-01 HKT 22:43
分享工具 facebook twitter

政府表示，昨日共有4人在銅鑼灣的中央圖書館疫苗接種中心，接種新型冠狀病毒疫苗後不適送院，全部情況穩定，其中1人需要留醫觀察。

需要留醫的39歲男子接種疫苗後，出現眩暈及顫抖，被送往律敦治醫院留醫觀察。其餘3人分別是一名69歲女子，接種後血壓較高及身體無力；一名48歲男子出現血壓高及心悸；一名45歲男子接種後感到眩暈。

今日共有約6400名市民接種第一劑新型冠狀病毒疫苗，自上月22日以來，累計超過27000人接種首劑疫苗。截至晚上8時，今日有超過15萬7000人在網上預約接種第一劑及第二劑疫苗，自上月23日以來，累計超過22萬8000人預約。

唔跟劇本謝主龍恩
國安法係時候要撚鳩呢4舊垃圾